林鄭，我想提供一個可以即刻辭職嘅方案比你

直接答應五大訴求

一定即炒

然後可以逃去英國

或者可能仲可以係天堂留翻個位

佢老公同個仔可能已經俾人捉左

推

自盡

唔係喺德國咩

自殺算啦
咁既局面 一死以謝大下 歷史會俾翻一格你既

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

係佢嘅唯一出路！

自殺比起留低做埋餘下任期需要既勇氣更大

老實講 有機會係扣住左
但係咪都 唔影響我地要做啲咩

老公可以再搵
鄭女士 你值得第二春

佢係禮賓府跳落黎好過

劉霞都喺德國啦

你覺得冇人睇住佢？

冇錯，直接死撚左佢

回應五大訴求

DLLM